澳洲特種部隊在阿富汗濫殺囚犯平民 軍方解僱13人

澳洲11月19日發表軍事調查報告，指特種部隊於阿富汗濫殺39名當地囚犯、農夫和其他平民後，澳洲軍方11月27日表示已開除13名特種部隊士兵。